let allQuestions = [
    {"question": "Wie viele Zahlen gibt es?",
    "answer_1": "Ungefähr hundert",
    "answer_2": "Nur eine oder zwei",
    "answer_3": "Es gibt keine Zahlen",
    "answer_4": "Unendlich viele",
    "solution": 4
    },

    {"question": "Was ist ICE?",
    "answer_1": "Lecker kauf ich!",
    "answer_2": "Ein chemisches Element",
    "answer_3": "Das gleiche wie Oliver Kahn",
    "answer_4": "Ein Zug der Deutschen Bahn",
    "solution": 4
    },

    {"question": "Was ist Java?",
    "answer_1": "Eine Programmiersprache",
    "answer_2": "Der pelzige Typ aus Star Wars",
    "answer_3": "Der Nachbarplanet vom Jupiter",
    "answer_4": "Keins davon",
    "solution": 1
    },

    {"question": "Wo liegt Doitschland?",
    "answer_1": "Deutschland gibt es nicht",
    "answer_2": "In Asien",
    "answer_3": "In Europa",
    "answer_4": "Keins davon",
    "solution": 4
    },

    {"question": "Welches ist ein Bundesland?",
    "answer_1": "Badem-Würtenberg",
    "answer_2": "Baden-Württemberg",
    "answer_3": "Baden-Würtemberg",
    "answer_4": "Baden-Württenberg",
    "solution": 2
    
    },
    {"question": "Von wem ist die Relativitätstheorie?",
    "answer_1": "Alfred Einstein",
    "answer_2": "Albert Einsein",
    "answer_3": "Angela Merkel",
    "answer_4": "Albert Einstein",
    "solution": 4
    },
    {"question": "Welches ist eine Serie?",
    "answer_1": "Breaking Bad",
    "answer_2": "Breaking Bed",
    "answer_3": "Breaking Bathroom",
    "answer_4": "Breaking Cat",
    "solution": 1
    },
    {"question": "Wofür steht Si?",
    "answer_1": "Die höfliche Form von Du",
    "answer_2": "Sizilien",
    "answer_3": "Silizium",
    "answer_4": "Ralph Siegel",
    "solution": 3
    },
    {"question": "Wer hat HTML erfunden?",
    "answer_1": "Lady Gaga",
    "answer_2": "Lee-Harvey Oswald",
    "answer_3": "Tim Berners-Lee",
    "answer_4": "Tim Berners",
    "solution": 3
    },
    {"question": "Was ist die Hauptstadt von Mali?",
    "answer_1": "Timbuktu",
    "answer_2": "Kongo",
    "answer_3": "Pakistan",
    "answer_4": "Berlin",
    "solution": 1
    },
    {"question": "Was ist ein Raumschiff?",
    "answer_1": "Ein großes Schiff",
    "answer_2": "Ein Schiff mit viel Raum",
    "answer_3": "Ein Flugzeug im Weltraum",
    "answer_4": "Ein unbekanntes Tier",
    "solution": 3
    },
    {"question": "Welcher Planet ist am größten?",
    "answer_1": "Merkur",
    "answer_2": "Saturn",
    "answer_3": "Jupiter",
    "answer_4": "Venus",
    "solution": 3
    },
    {"question": "Wie weit ist die Sonne entfernt?",
    "answer_1": "149,60 Millionen km",
    "answer_2": "5 km",
    "answer_3": "Gar nicht",
    "answer_4": "2 Millionen km",
    "solution": 1
    },
    {"question": "Was ist Mars?",
    "answer_1": "Ein Planet",
    "answer_2": "Ein Schokoriegel",
    "answer_3": "Beides",
    "answer_4": "Keins davon",
    "solution": 3
    },
    {"question": "Wer spielt in der Bundesliga?",
    "answer_1": "Borussia München",
    "answer_2": "Werder Stuttgart",
    "answer_3": "Bayern Gladbach",
    "answer_4": "Bayer Leverkusen",
    "solution": 4
    },
    {"question": "Wie viel Uhr ist es?",
    "answer_1": "Genau ein Uhr",
    "answer_2": "Kommt drauf an",
    "answer_3": "Halb acht",
    "answer_4": "zehn Uhr",
    "solution": 2
    },
    {"question": "Wie alt wurde Steve Jobs?",
    "answer_1": "27",
    "answer_2": "56",
    "answer_3": "102",
    "answer_4": "71",
    "solution": 2
    },
    {"question": "Wann ging die erste Webseite online?",
    "answer_1": "1. Mai 1980",
    "answer_2": "2. Juni 1985",
    "answer_3": "10 Oktober 1994",
    "answer_4": "20. Dezember 1990",
    "solution": 4
    },
    {"question": "Welcher Hund ist am teuersten?",
    "answer_1": "Hunde werden nur verschenkt",
    "answer_2": "Do Khyi - ca. 7000 €",
    "answer_3": "Dackel - ca. 100.000 €",
    "answer_4": "Windhund - 10 €",
    "solution": 2
    },
    {"question": "Wie heißt der König von Deutschland?",
    "answer_1": "Olaf Scholz",
    "answer_2": "Roland Habeck",
    "answer_3": "King Charles",
    "answer_4": "Deutschland hat keinen König",
    "solution": 4
    },
    {"question": "Wofür steht HTML?",
    "answer_1": "Hypertool Marker Language",
    "answer_2": "Hypertext Markup Language",
    "answer_3": "Hypertext Mark your Language",
    "answer_4": "Hypertext Markup Longitude",
    "solution": 2
    },
    {"question": "Wer ist Gottfrid Svartholm?",
    "answer_1": "Mitbegründer der Seite Pirate Bay",
    "answer_2": "Ein schwedischer Dichter",
    "answer_3": "Der Bruder von Gotthold Lessing",
    "answer_4": "Ein dänischer Sänger",
    "solution": 1
    }


]